巴布亞新畿內亞一早已經唔俾亞洲人入境了

做香港人真係慘撚過第三世界國家

The Ministry of Immigration announced on Wednesday, January 29, that it has banned all travelers from Asian sea and air ports from entering Papua New Guinea effective immediately due to the ongoing outbreak of the novel coronavirus (2019-nCoV). It also said that it will close its land border with Indonesian-controlled Papua province from Thursday, January 30. Immigration officials did not say how long the measures will be in effect. Papua New Guinea residents returning from Asian countries will be held in quarantine for at least 20 days, before entry into the country may be determined.

武肺背後嘅第三次世界大戰：諜戰丶生化戰丶經濟戰